元朗黃店 要結業了...

又少一間黃店game店

搭單問，香港邊度有實體PC GAME舖？

想買對馬 仲有無黃game舖

可以既入元朗幫襯下佢

佢幾時last?

未公佈
唉好可惜

有幾可惜
駛唔駛開訂閱大家每個月比錢支持贖罪

自然淘汰係市場基本法則

黃店只係要消費時優先考慮
經營不善 夕陽行業 自然淘汰點會可惜

信和

又比喜利一間獨大

信和basement果間我知，全香港得一間？😢

Pc真係買少見少諗唔到邊度有

同問

冇就gg了

準備去訂蜘蛛俠就睇到呢個消息

得返2000fun

而家越來越多人買電子版， 又有網店搶生意， ＧＡＭＥ鋪應該成行都做唔掂架啦

疫情唔係應該賣得仲好咩

大家多咗買數位板
前幾個月本身都想去幫襯
但係嗰陣時大爆發嘅時候
身邊唔少人同埋我都已經變咗係玩數位板
有留意嘅話其實呢一年數位板嘅銷量係升得好鬼死勁

但同時實體我唔信無增長
外國就話lockdown買唔到實體姐
香港最嚴重嗰排黃金反而更人山人海
cctvb報紙都有報導過
任記之前財報主機遊戲數字都升到離哂譜，數字版係有增加但實體點都唔會跌得去邊
又有switch同ring fit 比佢炒足差唔多一年
今年都做唔掂平時應該更加乞食

主機同fit呢啲一定要有實體，所以唔應該計算在內
同埋你又知道有唔少黃友喺度宣傳唔好買行貨嘅Switch嘅嘢
所以對唔少黃店都有影響
同埋任天堂嗰間代理商係藍嘅你都知道
因此佢會對啲小黃店係有打壓
同之前有聽老闆講喺未有肺炎之前佢生意曾經係好過一排
而且呢半年其實有唔少game舖都執咗笠

佢入d game 好少
成日問佢都無貨

係
由其黃小店 到大作特登遲派貨比你 一係派好少 其他人等唔切 去幫返大店買 小店已經蝕咗頭啖湯

全區唯一一間黃game鋪

正係知188 有間叫gtr go係黃

d人唔買行貨 =》 賣水貨 game鋪一樣有賺
switch ring fit 唔受電子版影響，今年又係佢地最好賣嘅一年，點解唔應該計佢地

但我都見到都真係有唔少鋪執，唔排除真係你講嘅原因，所以都想了解點解應該係最好賣嘅一年都做唔住
除咗你講嗰啲外我自己諗到嘅可能性：

ps4 末期 無哂ps生意
switch產能不足就算好賣都唔夠cover
代理比太多骨game鋪啃就算炒得起都利潤少, 所以而家switch一炒唔起即刻收皮
疫情搞到無game出，得對馬，動森，ring fit撐足全年
無大陸佬落嚟掃貨，但佢咁偏遠應該無影響？

屯門咁撚多年都係果幾間 成場都黑既 有冇黃架

好玩個D得一水賣完勁耐先補到貨,熱潮都就完了
伏game就入到勁多,賣勁耐都重係到
所以摺都好正常唔係藍店(唔係政治藍)貨源優先

佢仲要唔賣炒價game

區內唯一可以幫襯嘅game鋪都無埋

你要講清楚係playstation藍

睇嚟最近都要出荃灣

88

有 gamebox

屯門都有，如果gamezone真係執，屯天元就真係得返屯門一間黃店

眾籌買贖罪券既 link係邊？
唔捐錢點證明到為場運動付出過？

大家都記得去下荃灣支持下Gameman 聽老闆講近期生意差咗好多

good

捱唔到ps5出

咁點解比錢黃店就等於付出?
比完錢黃店，黃店又會點為場運動帶黎貢獻?

大埔2000fun隔離好似有一間 同埋灣電好似都仲有

game鋪本身都難做
個個網上買game

係呢度中過一次伏
買咗個垃圾假手制

以前成日搵佢買GAME
成日話冇貨有時唔係唔想俾佢賺